有冇人今日起唔到身

掙扎，瞓低，再掙扎，再瞓低，仲掙扎，仲瞓低，夠鐘起身追巴士啦

我結果冇翻到工